AdBlock 成功 downgrade 去 2.8.2

免越獄 任意降級 iOS App 應用程式回到舊版本

我唔要睇廣告

點都唔升

苦主

版本果度一堆integer..點睇返2.8.2 係幾多？

真係work wo!

倒數第三個版本號